apple服務真係好好

近排成日打開部macbook，個login畫面就freeze左郁唔到又打唔到字，要熄左再開過先得， 好煩
今朝重新開幾十次都係咁 ，死死氣拎去整 ，心諗唔知要整幾多日， 仲要做project架嘛真黑仔
好早去到walk in genius bar， 原本睇完張單都淨係話換trackpad條cable
11點擺低部機 ，4點已經打黎話整好拎得 ，拎返部機返去再睇返個email先發覺佢幫我換哂成個top case舊電keyboard喇叭全部都係新啊
我部機原本勁多撞崩左既位，左邊個喇叭又勁拆聲(要較哂d聲音去右聲道先得），舊電比起之前去得勁快，一分鐘跌1%咁，但呢d野我都無同藍精靈講過，我原本淨係想快d整好比我用得返部機就得
佢地竟然自動幫我換哂，而家聽野左聲道完全無拆聲，舊電正常返，機身光滑無崩位
我係2015版macbook pro，有買apple care，仲有4個月就到期，如果有得繼續買第4年就好，部機想一直用落去 我以後會鍚住部機 apple服務真係好好， 真係值得比錢佢地賺

Hardware就
Software就問題推嚟推去

2014 年HP機 冇壞過 覆緊你

2012 acer機覆你

2001年 Tiny 機覆你